如果呢個世界無智能手機的話

我就唔會拍埋D儍片然後可以好好努力讀書做人了